著黑衫著黑衫著黑衫

從來著黑衫唔係代表勇武，黑衫係代表對政權既恐懼，係大家既保護色。如果大家覺得黑衫係比人標籤，其實已經係一種白色恐怖，大家要記住，我地從來都唔係暴力人士，勇武係一種心態，唔係透過衣著反映，大家可以諗番中大學生full gear同校長既對話，黑衫係對政權既恐懼阿！大家一齊著黑衫，姐係大家都企喺手足果邊，係一種支持，一種打氣！

但如果你依然覺得彩虹係等終多元化，去做，我只係想表達黑衫既意思！兄弟爬山，希望大家可以諗下我講既野。

臨時臨急打呢篇野係因為一起身就聽到朋友話今日彩虹戰衣。唔好意思，我打到一舊舊，希望大家諗諗佢，就後要出門口啦！

光復香港 時代革命

推到有人見到

快啲睇！

光復香港 時代革命

推阿！

推